on9 蘋果直播睇到 邊個係咁叫人冷靜 阻撚住晒

睇直播見到
圍住啲狗屌 又有人係度阻止 係最前話冷靜冷
唔俾人追

到落到去 見到班牛屎佬幾個 又阻撚住

好啦 最後俾人吹雞嚟又打到仆街
真係好撚弱智

仲要重複幾多次先吸取教訓

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

完美反映人善被人欺呢個道理